三哥米線湯底大家點叫？

雞肉酸菜 煳辣小辣
加豬耳

仔仔圖呢

叫我個名

竹生，腩肉，忽演，麻辣中辣

煳辣真係好鬼正

你真識食
成個連登你最識食 仔又係

清湯

滾水

煳辣/麻辣

煳辣雞肉乍醬

一定係叫重慶酸辣湯底 雞肉豆卜

三哥酸辣2小
牛肉勿演炸醬

墨演竹笙 三酸五小

特特多麻

懶肉 豬肉 煳辣

蕃茄湯加辣 但我覺得譚仔咁叫好味過三哥

三哥蕃茄湯 好味過譚仔

雞肉牛肉三酸
+細白肉/ 口水豬脷
+凍奶茶多奶
我屌

過橋煳三小細翼冬0T謝

砂砂湯

茄湯三小

重慶特辣

有2種雞翼

魚腐/墨丸+雞肉/腩肉/豬潤+
早期多數食酸辣
之後食 麻辣/煳辣 小辣
後來少左食個人食唔得咁辣就轉三小辣
有時就叫碟雲耳/口水雞
用啲口水汁撈米線食
再後期就多左食三酸三小辣轉薯粉